{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014703",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 스테이캄드 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後4時で、チェックアウト時間は午前11時です。 チェックイン及びチェックアウト時間は必ず守ってください。 13歳以下のお子様は入室できず、客室内ではゼブラ、魚、チョングクチャン、ズワイガニなどの臭いのきつい料理は調理できません。 予約人数に追加人数が生じる場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペット連れの方は入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。また、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を使用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された喫煙場所を利用する必要があります。 他の利用客に迷惑をかけないよう、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 水、飲み物、コーヒーカプセル、スナックは連泊時にも最初の1回のみ提供され、追加人数に対する寝具とタオルは1泊当たり2枚ずつ提供されます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "13歳以下のお子様は入室できますか？",
            "answer": "13歳以下のお子様は入室できません。"
        },
        {
            "question": "臭いのきつい料理は調理できますか？",
            "answer": "ゼブラ、魚、チョングクチャン、ズワイガニなどの臭いのきつい料理は調理できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数が生じた場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が生じる場合は、予めペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの方は入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の使用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を正確に守ってください。客室及び周辺施設を使用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけないよう、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "連泊時の提供物はありますか？",
            "answer": "水、飲み物、コーヒーカプセル、スナックは連泊時にも最初の1回のみ提供され、追加人数に対する寝具とタオルは1泊当たり2枚ずつ提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 554,
        "QA": 706
    }
}